［I wanna fuck popo］有極黃手足整咗首歌 但無人支持

請大家入面cls 支持下本地音樂人
比中共封殺又比政府打壓㗎喇

推

一連

二連

三連

四連

五連

六連

唔係有手足整歌都無人支持呀嘛

八連

九連

十連喇

第一次十連

十二連

十三連

條片都成個月 唔止一首㗎 支持下手足啦

十四連

十六連

十七連

十八連

十九連

二十連都無人

推到灰

推呀